［怨念］希望所有未結婚就扑野既情侶早日分手 男既戴帽 女既俾人中出即飛

認同請正皮

負皮死全家

得閒針埋d無謂野不如做下實事啦

現實就係人地晚晚扑野 樓主條垃圾毒撚就係屋企屌自己左右手 再上連登開post

屌你咁撚直接

如果有咗呢

我一路扑野一路回樓主你個post

鬼唔望你斷鳩